[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5224)

快

我愛全白

Fast

苦主召喚區

雙馬

U AI

哥登堡fg

半大幫我起機，半大又幫我輸

黑根快撚啲死全族啦
打榜尾得一下射門

哈馬比幫到你

係咪有人上場平手赫根去左對家 今場半一又俾佢撚

馬毛開到-1
卡爾馬贏盤

51100 見過抽

有

你話唔係踢假我唔撚信

我

123

me

檢多小 見你好多tick tick

Lm

一齊留到

你地長期mon po

屌呀真係禁爆確定都無反應
G10OAL係咪唔俾我用

中。

黑根1:1

黑根杯唔杯到。。

角球

報假 屌你啊

我了 比佢撚左兩場唔見幾千

屌你啦

依家韓狗一般要等幾耐

黑根快

完場計三個鐘

今日先完約 又失業 之後日日見到我

我了

諗著all in 點睇？

黑根

赫根未射過門點贏

好難講 琴日大廢車即刻有

出水未

高登等到11.5就入

試上追和先黑根

黑根入一球先啦

全快大 屌你老母臭閪

黑根收咗幾錢？

佢究竟點樣贏on9平

半8全8?

兩隊都唔撚係踢波 回水呀哥登堡

又射中手唔判12
訓覺超最撚興

引到你了

比甲都派得快過韓假

King哥又然

屌你老母哥登堡又輸盤？

睡典野係咪買下盤必勝

仲有半格袋返落袋

假到完全理解唔到個邏輯...

卡爾馬對返d下遊隊又會輸返

巴打 唔好再掂哥登堡啦

邊隊？

狗會精選閪波再現

痴撚線全部細 食撚屎

偷拍我做咩 四眼毒

想睇king哥gel頭

訓覺超我就接觸得小
佢真係數一數二惡賭

會唔會係king哥黎

咪影鳩我啦

客隊仲要零勝率
估計一比一完場
殺撚晒上盤
而且保持零勝率

企開啲啦 屌你老母

King 哥叫左大家唔好買，會出事架嘛

輸死了

9999999

半8全9

上呀哥登

半8全8呀

黑根2.5s gel

奧雷入未

哥登

快死啦咁

哥登堡入一球比我定下驚先啦

有冇手足信左king蛇冇買角大

差1c

佢好好緊張咁望住啲角球

黑根似收咗錢踢假 唔比力踢嘅

有冇咁中意上盤

奧雷入未
黑根cup未

反手gel咁低級
下盤又gel細波又gel

有料…

高登仔入未

買小左，諗住留番跟king 哥買角小

all in咗9.5大等收米

本身睇好依兩場嘛，有冇咁鍾意開下盤

屌你影鳩我

馬模試下入佢中路

影你咪影你

goal登堡 快goal la

奧雷10 GOAL!

奧雷1-0

奧雷 入喇

1-0！

！！！！

我雷

1:0!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

奧雷 goal!!!!

垃圾波

奧雷goal

屌你老母高登堡

奧雷入埋

1:0

fg 中啊

輸波怒刷角？

黑根 反cup 3:1
10 2 100

正

哥登仔憑乜讓人

有個雷字都係

屌你老母 買高登仔輸撚埋

奧雷goalll

中

下盤

奧雷！

奧雷好波！

一屌就入

Fg中！

依段時間買馬會下盤應該真係上樓
輸經常半格 贏八成全格

個袋穿窿 袋唔穩

高登反cup啦屌你老母

黑根串左奧雷，想死

地雷布洛

我奧

半8全9準備

高登反CUP啦

跳船 買卡爾馬客w

黑根3:1 10 1 150

細波日

點解睡超全細
睡撚晒？

精選

黑根食屎

Me

lm

高登未贏過讓人

奧雷fg信者得救
輕輕鬆鬆

準備爆角

M

高登仔是但一邊比多粒

識入波未

韓假 係咪仲未派

黑根波都冇撚射過

挪超全下盤on9ball

針果啲無講姐

夠撚膽3場得3球

屌

原來睡超係專開下盤，識買了

馬模快手入多粒

卡爾馬 馬模快啲入多球

半場和
下半場弱入又中

輸撚死

射波射得少先贏

角小了

見到好多爐針左賴asw

黑根和一和比我叫反cup好無？

瑞典專家

5W14L

又同路

今日由+2K->-7K>-2K
有無追數波

哥登堡追和 輸半都制

刷角啦喂屌

黑根馬毛2.5b

2:0可以嗎

奧雷下半食左春藥咁

半8全9？

卡斯洛達客勝出「法」

有冇手足一齊出發

想要主

奧雷
克勤24

半8全9爽撚到

奧雷ng 80分鐘應該有

咁唔同你對 我skip

高登憑乜樣人

真係半八全九

哥登堡求你追和

11.5？

我燈嚟

馬毛
黑根

咩話KING蛇又中

唔係真係俾佢up中掛

蘇寧-1易撚到

半8全9老是常出現

哥登堡會追和

似

真？

俄角大

可ALL IN NG

些路迪

5

King哥真係有料！

101100110101010110

9.5 ！！！！！！！！！！！

6

奧雷 ng 推

咩話 黑單又中

齊上

哥登
Gel

9.5b收錢 舒服

引11.5角大

黑根2-1 10 1 再講

King 哥好yeah

乃木又贏

樓主

唔中

有無人個３６５成日都自己黑左？
知唔知要點樣先ＦＩＸ到
好撚煩

好撚假呀睡超真係

電話?

奧雷仲有球

11111111111111111111111111

睡超1.5b快

１１Ｃ！！！！
中埋！！！！！！

電腦
睇睇下自己無晒畫面

.

得

用EDGE

9.5 10.5 買晒？

加埋2.5b

想等12.5b @2
等極都落唔到

搞掂10.5B，gellllllll

卡斯

黑根仆街斷腳落地獄

開波前有3.8唔買

一陣些路迪即場再講

閪根搞乜撚野

係
另外２場２。５Ｂ熱死反而針

哥登堡繼續廢落去長追對家

又買左三格？

3場瑞假2.5s

比狗會吹大咗 以為食撚滑

King gor好波

唔係99%我都唔會出

跟左king gor買角細點算

King gor出水未

黑根2球12碼啦

對賽不敗

全細cls.............,.....

角大易到

但睇賽績成據係唔差
同埋客隊係真廢

又中假波

細聲D啦

比多C!!!!!!!!!

馬模可唔可以入多粒

高登仔比兩球12M黎先啦

地雷gel

比多球

同求買左1.25 啊

左膠派錢波

屌哥登堡慘死

未達到自己定落投注既規矩就唔會買，買角細係一定要達到某d規矩先可以confirm 到係咪誘角大盤，如果唔得就要放棄。

睡超開撚晒對家

黑根24

奧雷比多粒買左1.5

12!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

些路迪 11.5b @2.45 今晚唯一心水

黑根輸多粒

卡爾馬2-0gel

黑根02爽到

屌
克勤笑到仆街

02埋 屌你老母

卡爾馬點輸?

支持

黑根真係好撚嘢

卡馬穿盤

原來5萬條飛個幾月前仲high 緊

我地又同路本身念住揀1.65本客 但又驚佢撚狗 下半先黎入

3場2.5S唔係要斷下話

卡馬gel

馬模繼續頂住個讓和先執返條屍

黑根打假？主場咁勁都輸兩粒

奧雷準備第二粒

高登追和啦 一人一分

下盤惡撚過狗
以後合埋眼買下盤得啦 屌你老母

諗法完全一樣佢老味7分鐘直紅 屌

班撚樣根本唔係踢波

上次贏on9平3-1
今次讓卡爾馬平半 買上盤都要驗下腦

唔買黑根 便是贏

哥登堡唔好再刷角了
求你

高登仔刷c入波啦好嘛

亨克半大未

卡斯個場同一個道理

我串左高登角大

半場大角 睇唔岩唔買

85分鐘追和 再絕殺

瑞典波真係好撚狗

睡超係咪唔柒識連詩雅

平半你係眼賤定要驗腦？

奧雷準備2:0

似1-1

劇本

打錯 半一

2比0 1比0

係 預半格

跟左賓周仔買 卡馬亚

岩 追多粒都好

3格EASY!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

馬模2:0

高登堡屌你老母

俄假有冇角細手足

哈囉

1:2就真

咩話 狗會引人買角大做善堂

12.5買咗10mins收錢

Gel

贏夠未

13.5細上天台

2你老

黑根唔爭在輸多幾球啦垃圾

同路

威猛

我單頭咋

比多C

黑單有冇俾佢引到買角大

奧洛正氣 領先照刷角

4倍

比甲主fg

贏波仲刷角 cls

你出水比佢算啦

比甲 半大24

高登真係角大膽黎

有無直播link

型撚到

琴日推失左 今日順唔順

亨克半客派 1 100

真
迫害角小

d波垃圾到

高登仔肯入未

唔係5萬唔計

有！

赫根作客讓卡馬半一都唔過份，依家主場一球落到讓半一中水

屌佢老母瞓過鐘，買唔到卡馬亞客勝

高登仔召喚連詩雅

格流快撚手刷啦

頹左 臨尾拜no goal 4.5s

五萬係最低消費

14.5b

141414

高登仔屌你

馬毛快手啦

唔知呀king哥句引角細
係引16.5定17.5呢

刷撚到咁 仲唔係追和

3場下盤cls

引角大 ？

高登仔入未呀 垃圾

15.5b有冇

14.5 準備達陣

奧雷唔入多粒比人追和啦

14c達陣

馬模頂撚住個讓和呀

格拉快手刷角啦

格流222222

15 埋

15

3格 ezzzzzzzz

謝4踢得咁密都敢讓2?

馬會精選角大

點撚算 角大係咁收錢

找數未

連詩雅

拿狗3連c

咁都唔入

屌你老母追和未啊19哥登

垃撚圾

奧雷比多球

高登樣人人

一定追和 LAST 10分鐘攻撚爆

入no goal!

蘇超
重心
些路迪 讓球-1.5/2 勝
3格角大

all in左高登no goal

追和啦屌你

我疤8.5s 串 拜4.5s

哭撚左
想買格流角大先知開左波

14.5b 入咗2分鐘收錢

高登12m

係咪有12碼？

高登仔12m

馬毛開個-1啦屌

係就要快啦 唔入就成隊斷腳啦

12M

犀利

格流333333

華雷根fg

唔係插水咩

針

又話咩引角大 king哥不得了
跟左對家

嘩屌15C都有埋
9.5 10.5
12.5 13.5 14.5

角 無限美 無限刷 無限大
再凝聚似天際的底線
妳對我這夜尚未承諾 願意麼

＊角細 我管不了是禍
未想過是為何
能爆著角苦也未去躲

12mmmmm

高登仔插水都有12m

格流44443

黑哨

高登追和反cup未屌你

秒輸

VAR真係死嫁

1:1

哥登場場都和波

中伏買咗16.5b

1-1頂住

馬毛快啦

On9 蘇超成日都無link

根本踢唔中 差好遠

入角大了

1.5b cash

馬毛全年最賤
馬毛全年最賤
馬毛全年最賤
馬毛全年最賤
馬毛全年最賤
馬毛全年最賤
馬毛全年最賤
馬毛全年最賤

哥登堡杯埋佢 快

咁都比12

var死架

馬模頂撚住個讓和一日球迷

高登仔2:1未

俄角大ok?

奧雷會2-1

馬毛12m未

禁區外加插水 咁樣執番半格

真

準備

1:2先真

你當黑根死架咩

出水未 贏夠未

真 CLS

報假

奧雷快啲入

馬毛2:0集氣區

球證90分鐘比多球十二碼哥登堡啦

大波24

睡超好似無

閪根 賤好多

格流又撚狗

流浪4c

靠12碼先有波入，即係和硬

輸個陣你唔知姐

俄仔半5先啦

CLS 到
插水插到咁都比12

哥登完場1:2

o9k

奧雷 入多粒

好彩假得黎有波入

-8

後悔無跟

馬毛2:0集氣區!!!!!!!!!!

馬模goal

刷刷刷

高登仔絕殺集氣區

高登會唔會係反cup劇本

十點兩場靜撚到

sure win

高登仔1:2 贏既話派50

ok

高登仔俾多兩角

奧仔12M啊

LM

咪撚絕殺阿,買左4倍和波阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Gchi

‘

穩陣

格流555555

Gun Jor

手足好博

中!!!!!!!

冇

屌你老母黑哨

我客勝20倍

比甲俄超入波呀

咪撚柒中

哥登堡和都收貨 不過緊係希望反杯

和左就唔刷

鋤左600蚊

奧雷絕殺 快

屌。咁主勝。。。一齊無得贏

會中

輸半你都收貨 不了

奧雷 奧雷 入多粒

格流繼續刷

補6

上啊馬毛

惦

客勝

奧雷全格逼害

diu 格流個角大

3場細波殺晒

3場睡假輸死人咩

哥登堡

即場果場

羅生門組合

比多球十二碼哥登堡啦

補6又無角又無入波

屌炸

12

幾撚勁

越左位

1:2 哥登

1:2

GOOOOOOLLLLL

狗會精選

CUPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPP

哇!!!!!!!!!!!!!!!!!!!offside阿 !!!正阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

cup fake

越啦傻鳩高登仔

Diu 嚇撚死

嚇撚死我咩##do

正阿!!!offside!!!!

屌 炸你老母

炸

屌你老母 想爆我2.5s

炸佐對家

炸你老母閪咩屌

嘩 嚇撚死人咩

炸完

靚撚啊手足

唔夠信念大家俾多少少就cup

嘩 一炸炸走3500

格流6666666

點解俄角咁難開大，點解我唔跟羅巴

唉馬毛1球撚狗

點解你要賭波

再入啦 主隊腳震緊

嚇撚死咩 又係咁既劇本仲悶撚過郭子豪做戲

主能夠

知錯了

格77777777

炸完會再入系列

格流角球咁先係架嘛,繼續角呀屌

角呢

對家入

格流-5

格拉c 哥流浪真係刷角清泉

赫根 我屌你老母 死全家

亨克真係垃圾黎 完全唔刷角

大左喇咩

加埋牛油果

強烈要求狗會開半場角

奧雷 快啲入多粒

俄仔，比個目標，半場5c 先

沖呀哥登堡

16C!!!!!!!!!!!!!!

馬模入未啊屌

閪根苦主

完撚左啦

屌你馬模

goal!

買咗細？

比多1c

完屌你老母馬毛

半場 7 都大唔到我食撚左個波佢啦

個引角大真係好撚癲。。。

OK

想問king gor
場波16角完
我地係咪中哂角大圈套

Cls最垃圾聯賽

仲有我 可惜輸曬 靠你地屠狗會

唔好gel…

笑死

比甲冇波入

亨克
烏法

引角大

又斷一 好唔舒服

真係靠馬模執返條屍仆街赫根

三格易到
引大？

比球証黑走全格下盤
屌你老母!!!!!!!!!!!!!

有冇手足俾佢引到..

瑞超2.5S S GOAL~~~~~~~~~~~~~

King gor有冇上連登
我屌你老母

格流繼續

係，中晒計
你以為好開心角大收錢
下場一定俾返晒佢

比甲半大已死

屌 好撚想跟門神 但係又輸鳩曬

角球變界外球... 仲要拋出黎越位................

頭先咪半大左

屌你老母哥登堡種廢真係好恐怖完全係業餘隊

卡爾馬輕鬆到
叫都唔洗叫

嘩屌你侯格開平手盤

瑞超?

屌我個16.5

gel到....

唉 又和

想跟你 搭沉船唔好屌我ok?

比甲俄超入波啦

烏法上呀屌你老母

一陣些係咪半大硬

King哥塞錢入你袋

威爾郡屌打咁耐都未入 想點

係咪派錢波

串埋左, 想一齊半大

冇得豬

買5k 輸4舊 好彩戒賭了

買左主點部署

格流1比0

我3星期 破處作 就係跟左黑蛇
黑蛇！！！！！！！！
終於贏錢 終於

兩日輸撚左3萬 跳樓啦 無晒錢再輸 無錢還比財仔
爽呀 多謝晒你地班仆街球員咁努力去刷角

要買都係主啦
貪挪假夠假

Lm了

瑞狗 全細

俄仔半4我都接受

誤中假波0-0
比甲半大 10 1 100

烏法有冇廉恥 被人屌到咁

LM睇GEL頭狗又GEL到格流角細

LM
NBA

我都想要主無理由侯格讓都唔使讓

Dllm

依場引細

場比甲好似好閪下

派?

2330個3場可以買大了

依個肥仔都幾贏得 咁樣十萬車高位角大

8啦

你當連登仔燈神咩

邊個係king哥

格流入波又唔刷

你買曬了
2,520
-640
+1,815
1,398.6
=5,093
派未

今晚d波好on9

賤格下流半大未

格流88888

俄仔啲傳波真係好耐人尋味

下盤冇得輸

成個8月都係咁架喇

如果客回到1.8就再買大D
keep住就玩小小
轉盤就飛lu

勁
不過有更高

ZW係咪白衫？ 禁屌

比甲奇蹟半大未

跳樓啦 跳樓啦 兩日輸晒啦 刷角啦 繼續刷角害死人啦

戇鳩亨克 明明入到波都唔起腳

呢場好穩 蘇超一哥

8點後半大慘死

好有以前大賭李+x d feel

屌你老母格流 又撚半大

亨克入波未呀屌你老母

9CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

屌喇星又信錯佢

4c

格9

好鐘意睇你報角

好威好猛

等完場贏半格

亨克fg?

開到6格角大都有得葡萄

仆街亨克半大已死
仆街格流半大已死

格流12.5b -4

贏半格

亨克贏兩球 有無同路

點解

卡斯洛達入未

羅生門

亨克你老味仆街死

利申:無買

半細AGAIN

上半場入先啦屌

等12m

俄仔4c

你報親都好快同會大到

飛得

岩 快刷

比人禁屌到癲

我skip咗 希望你中

格流快手半大啦屌

今日又係無水
各位番歸

比甲d 大真係出黎比人笑

聖美倫+2.75頂撚住

亨克屌你入未呀

比角6C

AND GOAL

岩岩被人入左

比甲唔好刷角住，我想入角大呀

比甲 主1:0

比甲真係主fg

又完半場先入 撚半大

屌你亨克死埋,含撚啦屌

華雷根主fg cashed

格流刷刷刷

終於捨得goal

主fg 2.3 cashed

下盤日

話左

跟咗

真係主fg

格流 亨克俾多球, 奇蹟5分鐘唔該

10c

多謝支持

Cls半場10角

聽完你分析先買

全日次重心，維京半一上盤

人地話眼訓啦

半場開埋12.5啦..

唔明點解仲有人輸錢
輸個班傻閪啲錢入哂我袋
想攞番嘅自己入黎

半一詩又要出黎

想跟嫁 all in左哥登角

半場追和啦亨克

佢其實有冇出過真飛

贏波仲刷角 今日咁正氣？

比人地獄式雞姦

買左客隊球球浪射好灰

格流角大靠你嬴返

開夠下盤未

晏了

前日輸俾利華今日要出火

今日買上出上
買下出下

Diu miss左流浪角

比甲奇蹟半大呀屌你

比條好路你行 請珍惜

哥登角咁都唔中?!
16C喇喎

格流又1 粒撚狗

三格角大比D力

好撚嬲 打利華唔刷而家係撚咁刷

1到完場

繼續刷啦 輸埋就1$都無 無啦顧慮去自殺

起咁多腳都係得一粒

次次鳥法贏就贏一球 一係就係靠12m

比甲奇蹟半大

爭成班波點刷

有賭未為輸
再打工出糧再賭過!

半場11c

點解咁睇唔開

11C!!!!!!!!!

格流 比甲 奇蹟半大PLZZZZZZZZZ

有錢都唔賺

無補時
SOR

11C

會唔會半11全11

中 但冇錢買格流角

格流11.5b點頂

gel唔gel得架

佢呢場守和到都當贏了比人禁屌到咁

邊有可能呀

大硬啦

20C都黎緊

全11幾多人要跳樓

格流果場下盤+2.75可以點部署

門叔

下場囉

有賭未為輸

你老母半場11c都冇半大 盲架？

GEL定先

場場走地角都爆到ON9

比甲球證食角 屌

365話有

依場無即場都有排先派彩啦

好羨慕隔離叫角咁興奮

杜蛇

咁就真係戒賭算

半場11c 癲撚左 嗰場有冇角買

卡斯禁屌唔入玩完

想睇社甫大戰king哥

咁都唔gel 仲等幾時

羅單門

allin左膠算 應該正氣

買左俄角?

係

5角都好丫

格流角大唔到我倒立食屎

齊贏希望

亨克一球完場5 1 100

最愛ufa 半和鐵膽

食左3個角啦 屌佢老母

半大又死

問下D飛雞群

介啦
我都介左

唔識

即場比甲11.5b 少注

應唔應該要莫華倫班仆街

半大真係好惡賭

仆街啲比甲場場冷

華雷根 主勝仲有1.79係咪派錢 想買主Ng

米贊比又唔撚開盤
狗會有冇咁撚驚呀

見到些仔好難唔買

Sor send 錯

亨克反cup 1:3 51100

最唔抵玩就係依D

叫到生生死死咁先2倍

出面都差唔多

想問問有冇流浪link?

Gun

呢場有咩心水

乜料

想買哈馬比 求屌醒

些唔打假真係蘇超拜仁

乜撚野半場11角

大波

拜仁冬休之前咪又係蟲一隻

華雷根9.5s 開到派頭十 每人100
幫手集氣 輸埋真係會去自殺

派錢

」

ME

如果

點解要自殺
輸幾球？

即刻幫你冰角

2個鐘後 你會話：場場中咩

我1

集！

大佬有冇咁鐘意買細

派唔派都無所謂 唔好去自殺

頂住！

返黎屌波了

agree

輸緊幾十個既我都未話要自殺啦

係 仲有記住咪撚借錢賭

應該係話 贏同輸都唔好去自殺

唔係借返黎冇所謂 幾年又風生水起

買d咁危既注
希望行半6全9劇本

讀緊書個陣，個個月搵錢送比馬會都未自殺

最緊要唔好借錢同自殺 人生咁長 大把野未試過

穩如哈馬比

話時話好耐無見過薯條，去左邊

仲有16角1

真！ 女都未屌夠 野都未食夠

要睇下借幾多

agger

好撚正面啊

咪就係囉

到我開po未

同場打比

要死就等光復左先死 做隻自由鬼

1001咪你開

呀偉在嗎

講既事同事實不符

要pin 個防止自殺熱線

1111

12GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

993

1001

1

威爾郡 頂角細